吊奶星 星期六日會唔會無英超睇

如果真係無波睇 決定購入大量山竹食

蛇仔真係好撚高汁

認真post...

幫推

到時橫風橫雨仲要踢波 有冇人性

唔係你以為咁高人工出黎出咩

痴線 我地暴聯點踢呀 咁大風 點由後場斬比盧卡古...

又真

樓主回晒塘啦

嗨 好耐無見

我地曼聯打地面短傳都得

呢個好笑